[新策略]行多步我地就贏

勇武策略到咗社運樽頸位，宜家必須諗多個新方向。以往嘅戰略都係隔咗一層嚟動搖政權，國際戰線以國際輿論、勇武以經濟，而我講嘅新方向係要直接杯葛政權。

新方向針對非前線同文宣嘅工作。

<方向>

要證明抗爭者比政權更有效解決社會問題，務求同政權施政形成對比，證明政權無能，並削弱政權公信力，並藉此呼籲民眾及執法人員唔好盲從政權指令。

<實際行動及文宣工作>

簡單講個行動要證明民眾比政權更有效解決社會問題，以下我用抗爭者解決緊嘅問題為例，加以解釋。

社會問題（一）小商戶難於市場立足
政權提供免費商業知識課程、望提高商戶競爭力，而抗爭者直接幫襯小商戶(黃店)。藍就繼續等政權幫，黃就等抗爭者嚟幫襯、聆聽顧客意見就得。抗爭者嘅黃藍制度直接幫緊小商戶嘅營業額，好明顯抗爭者係真正解決社會問題嘅人。
社會問題（二）少數族裔無法融入
政府整啲委員會嚟研究、改善提供嘅服務幫助融入，抗爭者一場運動、幾個"connect南亞"post已經令佢地融入香港精神。令南亞真正融入香港，都係靠抗爭者改變社會風氣。

仲有其他，譬如工時問題、缺少互助、政治冷感，同樣思維，睇文宣點修飾。

宜家抗爭者要做嘅係：
1. 發掘民生、社會風氣問題（號召民眾）
2. 一齊諗辦法解決（利用人多嘅優勢）
3. 文宣修飾（抗爭者作用>>政權作用 ->削弱政權公信力）

總之，要著力證明抗爭者比政權更有助改善民生，削弱政權公信力，請執法人員(藍絲)思考「服從政權係咪對香港好」，connect翻香港人。

用呢個方法，文宣修飾啲行動固然重要，但首先行動要有明確方向去解決社會問題，先有空間去修飾。

---------------------------------------

「諗得太理想」(?)

所有策略都要被理想化，先可以誘使人嘗試，勇武同樣被理想化。

一貫戰線都係想要港共交出權力，個慨念已經默許政權指揮。而新策略係抗爭者攞翻起權力責任，要求政府配合民眾而非指揮民眾。宜家必須作新嘗試。

搵問題嗰步唔難，難在大家未必肯花時間心機配合行動😞行動好可能要融入生活，宜家淨係要懲罰黃店，如果越嚟越多，大家未必肯...
connect香港人呢步可能都有啲難，但只要大家對準翻政權，唔好隨便鬧人、樹敵，有心connect就connect到。假若抗爭者解決到社會問題，自然民心歸向、會得到更多支持者。
心水清嘅會發現呢一套係去中心化嘅思想。

----------------------------------------

我可能解釋得唔清楚，都可能新思維好難接受，但我相信呢個方向真係有得諗。
歡迎討論，集思廣益

----------------------------------------

集思廣益
愛民主，黎投票
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？
和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.26 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

唔止謝sir，連er er er sir都……

唔該唔好sidetrack問題去民生問題度
仲有好多冤案未查
仲有，解決左民生問題佢地都唔會appreciate你

拉

無需再幫少數民裔
香港已經有太多非香港人
有潛在危險